Mensen stoppen en zien en iets leren hun leven, en om onze geest en herinneringen te vullen met alle kleuren en schilderachtigheid van het hele wilde, mooie land en het schilderachtige Mensen Maar helaas!
